(求救)部6s個充電位壞左已過保，想問下邊間整機好？

apple